{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010626",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "생림 오토 캠핑장"
    },
    "text": "センリムオートキャンプ場\\n\n慶尚南道金海市生林面麻沙里1322-6\\n\nセンリムオートキャンプ場は洛東江を眺めながらシャクヤク山に背を向けているキャンプ場で、キャンプ場の大きさは38,000㎡です。 このキャンプ場には56のサイトがあり、週末には多くの人が訪れるので予約が難しいです。 三浪津ICからは10分しかかからないので交通が便利です。 近くにはタンソムヌリ公園や花浦川生態湿地公園のような様々な見どころがあり、遊びを楽しむことができます。 キャンプ場はデッキと芝生のサイトに分かれていてテントを広く設置でき、各サイトには配電箱があって電気を便利に使うことができます。 また、便益施設はきれいに整理されています。 サイトを道路側に構築すると、夕焼けを鑑賞することもできます。 キャンプ場の敷地が広くて子供たちが走り回るにはうってつけで、移動式ウォータースライドプールがあって夏には子供たちの遊び場になります。 このキャンプ場は自治体で委託方式で運営されており、一般のキャンプ場を利用することができます。 キャンプ場周辺には川があり、自然環境を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキャンプ場はどこにありますか？",
            "answer": "センリムオートキャンプ場は慶尚南道金海市生林面麻沙里にあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "キャンプ場の大きさは38,000㎡です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には何個のサイトがありますか？",
            "answer": "キャンプ場には56のサイトがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "キャンプ場へは三浪津ICから10分でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の周辺にはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "キャンプ場の周辺にはタンソムヌリ公園や花浦川生態湿地公園など、様々な見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のサイトはどのように分かれていますか？",
            "answer": "キャンプ場のサイトはデッキと芝生に分かれています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場では電気を使うことができますか？",
            "answer": "キャンプ場の各サイトには配電箱があり、電気を使うことができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の便益施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンプ場の便益施設はきれいに整理されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で夕焼けを鑑賞することはできますか？",
            "answer": "キャンプ場の道路側にサイトを構築すれば、夕焼けを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "子供たちはキャンプ場で遊ぶことができますか？",
            "answer": "キャンプ場は広い敷地を持っており、子供たちは走り回ることができます。また、夏には移動式ウォータースライドプールがあり、子供たちの遊び場になります。"
        },
        {
            "question": "このキャンプ場は一般の人も利用できますか？",
            "answer": "はい、このキャンプ場は一般の人も利用することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺ではどのような自然環境を楽しむことができますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には川があり、自然環境を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 479
    }
}